Shalom family!
Convention internationale des IPP du 2 au 7 août à Dakar.
Thème:EBENEZER, Jusqu’ici tu m’as soutenu.
Avec Pr. KONGO INÈS et Ap. JOSHUA TALENA.
❤️2 au 5 - YMCA
❤️6 Diner - Cercle Messe à 20h
❤️7 - Grand Theatre à 15H
Demeurez bénis ❤️
partagez au max svp
bit.ly/3dZDH9B